小妹決定下次喺大球場築成人鏈，防止球迷boo 人失禮香港🙅🏿🙅🙅🏿

🙅🏿🙅🙅🏿🙅有冇手足john🙅🏿🙅🙅🏿🙅
我們都是拿斯利舒米高

不如去圖書館算啦你班垃圾

我們都是利物浦屌你老母